藍絲師奶覺醒怒屌黑警

要send比老母睇啦

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

報應真係，比人話做戲

但喺聽到佢中氣十足 好似喺真心